解決抱團既最好方法？

整多幾隊巨頭隊，增加競爭性同吸引力，有無得諗？

唔跟人工 用ESPN能力值限制

培養十個由LBJ+MJ+KOBE+ONEAL+DREAM+BILL+張伯倫+magic既testtube baby
增加一隊有NBA 管制既team
平時就做魚腩
一有巨頭隊出現（由NBA定義）
就簽依10個人打柒其他29隊，知道巨頭隊解散為止

一隊入面有三個all star成隊罰多一倍稅

猜揀人

跟2K rating
一隊波唔可以多過兩個90+
唔可以多過4個80+

真係得玩具撚先咁on9唔比勁人入同一隊

收皮啦拼音大陸狗

中國人用拼音有乜問題？

個testtube baby唔洗要lbj啦咁廢 , 加curry同kd

加埋d angelo russel

依句真

認真一問 點解唔比抱團?

咁不如限制埋每個巨頭只可以入幾多分 依家表演明星賽定打聯盟？